var questions = [{
	"question": "Quem derrotou Cell?",
	"option1": "Vegeta",
	"option2": "kuririn",
	"option3": "Gohan",
	"option4": "Goku",
	"answer": "4"
}, {
	"question": "Qual o nome da filha de Kuririn ?",
	"option1": "Mia",
	"option2": "Pan",
	"option3": "Maron",
	"option4": "Lilly",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "Os saiyajins possuem uma cauda que faz com que se transformem em gorilas gigantes chamados de...?",
	"option1": "Zaru",
	"option2": "Oozaru",
	"option3": "Boozaru",
	"option4": "Bozaru",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "Qual o disfarce que gohan passa a usar na tentativa de esconder sua identidade ?",
	"option1": "Grande Saiyaman",
	"option2": "saiyajin",
	"option3": "Grande Saiyamen",
	"option4": "Saiyaman",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Quais os nomes dos cinco integrantes das Forças Especiais Ginyu ?",
	"option1": "Capitão Ginyu, Zarbon, Gurdo, Nappa e Yuz",
	"option2": "Boter, Freeza, Nappa, Ricum e Gurdo",
	"option3": "Capitão Ginyu, Boter, Gurdo, Yuz e Ricum",
	"option4": "Capitão Ginyu, Zarbon, Gurdo, Freeza e Yuz",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "No planeta do Sr. Kaio a gravidade é aumentada em quantas vezes?",
	"option1": "100",
	"option2": "10",
	"option3": "20",
	"option4": "200",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "Quem destrói o Planeta Maligno?",
	"option1": "Goku",
	"option2": "Vegeta",
	"option3": "Piccolo",
	"option4": "Gohan",
	"answer": "4"
}, {
	"question": "Quem ensina a tecnica do teletransporte a Goku ?",
	"option1": "Os Namekuseijins",
	"option2": "Os Tsufurujins",
	"option3": "os Yardrats",
	"option4": "Ninguem,Ele ja nasceu sabendo",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "Por qual motivo vegeta se deixou ser controlado por babidi??",
	"option1": "Para voltar a ser quem era antes",
	"option2": "Para lutar com Piccolo",
	"option3": "Para que Babidi pudesse liberar o seu poder oculto e ser mais forte que Goku",
	"option4": "Para se transformar em super saiyajin",
	"answer": "3"
}, {
	"question": " Em Dragonball SUPER: Qual a nova forma ou técnica que goku obtem no torneio do poder??",
	"option1": "Supreme Form",
	"option2": "Limit Break",
	"option3": "Legendary Super saiyajin",
	"option4": "Ultra Instinct",
	"answer": "4"
}];